# Привет!

Этот репозиторий создан для небольшой проверки твоих знаний Django

## Installation

- клонируй этот репозиторий
- создай новую ветку (имя не имеет значение)
- список необходимых модулей находится в requirements.txt



данные суперюзера login: admin, password: admin

## Описание

данное приложение создавалось на базе Django boilerplate. Единственное, что было дабавлено - это несколько моделей данных. Данные хранятся в sqlite3 базе данных.

По факту - это упрощенный вариант модуля учета материалов и готовой продукции на производственном предприятии



## Задача

1. написать функцию расчета средней закупочной цены материала без НДС по следующей логике:
    - для каждой даты Х средняя цена материала считается как средняя цена закупки материала за последние 30 дней
    - сделать это свойством модели ProductionConsumed (@property)

    **Ожидаемый результат** - при вызове свойства модели ProductionConsumed мы получаем среднюю закупочну цену этого материала. Тут мы тестируем твое понимание работы моделей в Django

2. создать страницу со списком отчета производства, где каждая строка должна иметь ссылку на детали отчета производства

    **Ожидаемый результат** - при переходе на страницу например /prodreports мы получаем весь список отчетов производстве в которые мы можем "провалится", что бы посмотреть детали. Тут ты должен показать знание стандартных Generic Views

3. создать страницу деталей отчета производства где выводится стоимость произведенной продукии в следующем порядке:
    - произведенная продукция, количество, единица измерения, себестоимость (сумма материалов)
        - под строкой произведенной продукции выводить материалы, который были списаны на  произведенную продукцию включая количество, еденицы измерения и сумму
    - повтори для следующаей произведенной продукции...

    **Ожидаемый результат** - при переходе на страницу деталей отчета производства мы видим как стоимость одного материала в составе произведенной продукции, так и общую стоимость произведенной продукции. Это, наверное, самая сложная часть, так как она подразумевает комбинирование нескольких моделей на одной странице (ProductionProduced для готовой продукции и ProductionConsumed для материалов)

Выполни задания и сбрось ссылку на новый репо (ты мог и так сделать, если решил скачать репо) или название твоей ветки

## Важно
- форматом html страниц можно пренебречь, то есть выводим как есть
- все цены должны быть без НДС
- Попробуй уложиться в 1 час